如果要留

其實我心入面係支持留，現場d兄弟都仲好有士氣，但係咁樣留唔係辦法……一味叫口號頂唔到成晚，有冇d busking爸打絲打落下現場鼓勵下士氣。講真一味咁樣留守會愈夜愈無士氣，唱下歌放鬆下有d用